<LanguageData>
  <BraixenXeno.label>Брейксен</BraixenXeno.label>
  <BraixenXeno.description>Брейксен — лисоподобный ксенотип, похожий на фенека, с прекрасным шерстяным покровом напоминающий юбку.\n\nРазработанный для театральных и художественных нужд, данный ксенотип наделён внешний красотой, склонностью к искусству и общению. А умение изящно изрыгать огонь сделали их популярными на сцене в родном мире.\n\nК сожалению, за это пришлось заплатить хрупкостью тела и ослабленным иммунитетом, ввиду чего они почти не приспособлены к физическому труду и плохо адаптированы к агрессивной среде вне развитых миров. Строение тела плохо приспособлено к ношению одежды, а огненная сущность сделала их стойкими к высоким температурам и огню, но уязвимыми к холоду и обморожению.\n\nСчитается, что прообразом ксенотипа стало вымышленное существо древней медиафраншизы старой Земли.</BraixenXeno.description>
  
  <DelphoxXeno.label>Делфокс</DelphoxXeno.label>
  <DelphoxXeno.description>Делфокс — лисоподобный ксенотип, похожий на фенека и напоминающий ведьму.\n\nРазработанный в качестве прислуги, они красивы, чистоплотны и добры. Их часто можно встретить в качестве обслуживающего персонала дорогих заведений или слуг знати, а склонность к чистоте и устойчивость к высоким температурам делает их хорошими поварами. Благодаря способности изрыгать огонь нередко кооперируются с брейксенами, хотя им недостаёт артистичности.\n\nМеньшая склонность к чему либо и слегка более крепкие тела сделали их более универсальными. Как и «младшая» версия, умеют искусно изрыгать огонь и устойчивы к высоким температурам. Но всё так же не приспособлены к тяжелым условиям и труду, холоду, строение тела мешают носить одежду, а более добрый характер ослабил их способность защищается.\n\nСчитается, что прообразом ксенотипа стало вымышленное существо древней медиафраншизы старой Земли.</DelphoxXeno.description>

  <InferxenXeno.label>Инферксен</InferxenXeno.label>
  <InferxenXeno.description>Инферксен — симпатично выглядящей ксенотип напоминающий фенека. Прекрасно приспособлен к засушливым регионам. Неизвестно, был ли это прототип брейксен или попытка создать ксенотип для засушливых регионов, но они во многом с ними схожи.\n\nИх тела хрупки, а строение не позволяет комфортно носить одежду. Что компенсируется высокой ловкостью и ускорением сокращения мышц при высокой температуре.\nВ отличие от брейксен, инферксены агрессивны и прекрасные стрелки, что в совокупности со способностью изрыгать огонь на значительное расстояние делает их опасными противниками.\n\nМногие ошибочно считают их «менее причёсанными» версиями брейксен и недооценивают. Толпа стремительно сближающихся лисичек выглядит потешно ровно до тех пор, пока они не начнут убивать меткими выстрелами с большого расстояния, а подойти ближе помешает огненная стена, стремительно движущаяся в сторону обороняющихся.</InferxenXeno.description>
  
  <IcephoxXeno.label>Айсфокс</IcephoxXeno.label>
  <IcephoxXeno.description>Айсфокс — бессмертный ксенотип внеземной красоты неизвестного происхождения.\n\nНапоминающий делфокс, этот ксенотип неописуемо прекрасен, добр, чистоплотен, устойчив к низким температурам, но хрупок и несчастен без психической связи со второй половинкой. Которая, к сожалению, не может остаться с ними на всю жизнь.\n\nДля чего их создали неизвестно. Некоторые описывают их как ищущих искру, чтобы разжечь огонь, который их согреет.</IcephoxXeno.description>
</LanguageData>
